Pro-Beijing force now kidnap, rape & murder HK protesters

Floating body in black clothing is found AGAIN.
It has happened so many times since September.

Female protester was seen kidnapped onto a car by two man.

(Translation)
Pro-beijing people: Lets catch some female protester and teach these cockroaches a lesson.
You can do whatever you want to them. We have done this a few times already.
The police won't bother us.

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

Push

Terrible

屌

These have not been thoroughly verified.

The verified fact is, dozens have perished suspiciously since Aug 31, all of which classified as "natural death" by the police.

Female corpses have been found floating on water, making it near impossible to assess whether rapes took place prior to their death.

And male corpses found near ground zero, presumably jumping or dropped from high floors of buildings, resulting in severe bone fracture. Some believe that those drops are used to cover up torture prior to death.

PUSH

Posting unverified news here would only harm the creditability of the community. Your audience may not understand the affairs in HK as much as you do and will not be able to differentiate between rumors and facts.

The reality is not as DragonBall, the dead people will not be resurrected. Some people move on, but not us...

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

PISH

This is getting maddening. Bodies are found every other day !

We really need help as the Hong Kong police are just terrorists now and nothing can keep them in check

pushhhhh

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

Twitter: #StandwithHK, #BoycottChina and #HKPoliceState(may differ in capitalization)
Reddit: r/HongKong, r/China, (occasionally) r/worldnews, (sometimes) r/publicfreakout
These hastags and subreddits provide vital information on Hong Kong protests.